Note9個mon變咗綠色

兩年前買咗部note9俾老母
屌佢老母今日部嘢個mon變撚咗綠色
滑嚟滑去啲嘢仲有殘影
係較到最光先冇咁明顯

上網睇都係差唔多，真係有S9/Note9綠屏災情
係咪真係排線先天缺陷？？
要俾人水1000蚊去換

屌佢老母旗艦機咁撚快就出事

都話An機中階最襟用

差唔多 三叔機二三年命

我老豆部Note9都係近排變到同你果部一樣
根本就呢批機有問題

所以上維修中心換個mon要整幾耐

有冇諗要換mon
定較到最光頂住算？

note10個d有無

護眼

上網search pwmfree apk 唔使成日較最光

呢個apk個原理唔係幫你較最光再加層嘢
應該冇乜分別..

有 因為用咗呢個app 就唔會用原本嘅pwm方法調光
S9 Note9個pwm控制器可能有啲問題比較易壞
本身個apk嘅用途係比怕oled pwm嘅人用

擺抵$1700會費

依家較最光頂住，等吓有冇啱嘅新機換

(目前是可以透過開啟AOD或下載pwm free軟件暫時解決問題，但不是真正解決方法，使用pwm free軟件的話會導致色偏問題，顏色出現斷層，總之就不是原來的顯示效果，會覺得畫面顏色怪怪的)

要換機了

ok
試咗ok番啦
唔該哂巴打
姐係只係個pwm控制器收咗皮
情況係咪唔會再差落去？

用得三星 預左啦

交會費啦

會唔會係樓主老母
同你老豆既問題
利申：用緊note 9冇問題

巴打,我個部係好似LINK 入面張相咁壞,你個部係咪?

屌佢老母三星, 2年前幫屋企人買個部S9+又係咁
永不錄用

係
個樣完全一樣

講你又唔信
都話係排線先天缺陷
搵下都有災情
睇路啦

2018 年 11 月買
冇事